留低你玩咗最耐既手機game

FGO 1352日

由中學玩到依加hd畢業

發現玩手機game就好似拍拖咁，有熱戀期，但之後又會有一排唔想玩想del，之後又會keep住玩

pad

王者榮耀

數獨

Another Eden

本身係Terra Battle
但係宜家應該逆轉黑白棋

呢個排緊第二長時間玩

pad我都有，好似兩三年左右，之前棄過game

Pokemon GO

1352日得130lv你放置play咋

開心鬥一番

奇樂online

Tower of Hero
Android:

ios:

狩獵小廚
Android:

ios:

Pad 就黎8年

神魔之塔

冇活動既時候入去打完種火用哂體就算，你知隻幾肛

ms同pocodun 2隻都玩左6-7年開ser玩到而家

coc, 6年

我玩手機game開始會係咁玩，中學個陣可能一起身就玩玩到訓咁，但都會好快棄。
最長應該係白貓，玩左應該有2-3年，雖然而家都棄左好耐
而家就玩緊another eden

candy crush, 唔敢比人知

白貓
由開服就玩
不過中間停過而家都擺低咗冇玩好耐
Fgo由2週年開始一路到而家
計唔到邊隻耐d

通常搭車都見到廢老玩

PAD，玩咗六年每日都有入，依家 hea 玩緊

好有毅力

pokemon go

grim soul